生活太攰

yes

x2

飲下啤酒 開心下

飲酒又驚傷肝,食煙又驚肺癌

仲好辛苦

2樣都齊 驚乜 咁長命做乜

日日飲，煙就間中。
冇咩幫助
好想返去做中學生

中學生果陣真係勁開心

一放學就打機

唉 一年一年過得好快

人大左點解咁多野要煩？

最少你有野煩。我連想煩既野都冇，世界好似完全唔關自己事。空虛

因為人大左會有貪念,如果唔貪,其實生活可以好開心

Hehe

人越大真係越痛苦 有時諗
究竟做一隻食物鏈最底層嘅老鼠開心d
定係做一個有思想嘅人會開心d
兩者分別就係一種註定上層口腹 無得反擊
人可以借自身微小能力去反擊壓逼者
諗到呢到 我諗我有答案

hehe啫係咩意思?
由出世開始就咩都冇帶嚟架啦,
身邊所有野我都唔會睇得好重要.
但唔代表唔關心.只係盡力問心無愧
錢,愛情,友情,親情,都只係過眼雲煙.
物質上既野更加唔會追求,
留多一年o係香港之後就會做backpacker,
環遊見識呢個世界,之後已經死而無憾

我都覺得好攰 想死左佢

Me 2

因咩事咁多負能量?

我已經 不能用單純的語氣 再唱情歌